黑警真係好on9，成班condom仔，人地有肺炎定咩都揾你地護送，仲成日咁多人行動。你地一定係第一批大爆肺炎。

成班condom為政府賣命
政府點對你地